遞信嗰個月係咪最自由既時間

慢慢行返工，遲到都唔同急。
啲野慢慢做，做唔曬就留返聽日。

做一陣野又蛇下㩒下電話。

係

未遞之前已經係咁
幾個月前已經擇定日辭職

未遞已經慢慢做

反而有壓力
走之前要處理好自己手頭上工作
同埋未請到人前都係辛苦同事
利申：想好嚟好去

你既諗法非常之好，作為同事既我會好開心
不過有d上司會見你清得咁快，臨走前用盡你，所以我主張係拖得就拖

無論你走之前處理得幾好都好
出左咩事咪又剩係識賴哂上手做得唔好

早一年遞信咪有一年自由時間？
不如早三十年遞啦

邊份工要一年通知期？
指教下呀大佬

由決定咗辭職個日開始就已經係咁